「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

612
721
811
8.12 入機場 不沖禁區同跑道

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

大批警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽。
CX5886 十點機
如果想去歡送佢哋嘅請
七點左右機場集合

We Shall Never Surrender
機場見

721 811

推

push